如果仲未發明冷氣

香港會點

熱咗某程度因為有咗冷氣

個天氣都冇邊差過
有乜問題

你啱

完post

冇冷氣咪開住雪櫃黎訓教Lo, 傻hi樓主

無冷氣機出現

咁有暖氣點解唔會凍返

突破盲腸

能量係由能量轉移 得熱能 無凍能

咁點解南北兩極會結冰

另一個原理泥 凍咪結冰

暖氣係用電轉做熱能 所以唔會凍

泥

你

泥你老母閪 返美國翻泥啦

泥你老母

過泥泥我老母囉 銀線灣開定閘等你又點話

真係翻泥 唔會再翻去啦

只要令冷氣風口位對外
就能解決全球暖化

識好多野好勁
講多啲ok?

Btw, 泥你老母美國佬

都唔會 因為不斷用緊電

對唔住囉咁應該點寫或者點講